Machine name: JARVIS

Users : Groups
		root - root
		daemon - daemon
		bin - bin
		sys - sys
		sync - nogroup
		games - games
		man - man
		lp - lp
		mail - mail
		news - news
		uucp - uucp
		proxy - proxy
		www-data - www-data
		backup - backup
		list - list
		irc - irc
		gnats - gnats
		nobody - nogroup
		systemd-network - systemd-network
		systemd-resolve - systemd-resolve
		systemd-timesync - systemd-timesync
		messagebus - messagebus
		syslog - syslog
		_apt - nogroup
		tss - tss
		uuidd - uuidd
		tcpdump - tcpdump
		avahi-autoipd - avahi-autoipd
		usbmux - plugdev
		rtkit - rtkit
		dnsmasq - nogroup
		cups-pk-helper - lpadmin
		speech-dispatcher - audio
		avahi - avahi
		kernoops - nogroup
		saned - saned
		nm-openvpn - nm-openvpn
		hplip - lp
		whoopsie - whoopsie
		colord - colord
		geoclue - geoclue
		pulse - pulse
		gnome-initial-setup - nogroup
		gdm - gdm
		arsh - arsh
		systemd-coredump - systemd-coredump
		_rpc - nogroup
		statd - nogroup
		Debian-snmp - Debian-snmp
		sshd - nogroup
		postgres - postgres
		jenkins - jenkins
		nagios - nagios
		nginx - nginx
		strongswan - nogroup
